___
## Autenticación de usuario
___

 **URL**
>/autenticar/ldap

 **Método**
><kbd>POST</kbd>

 **Parámetros de la URL**

 **Parámetros del body**
```json
{
    "nombreUsuario": "test",
    "contrasena": "123456"
}

```
**Respuesta correcta**
>**Código:** 200

>**Contenido:**
```json
{
  "token": "eyJ0eXAiOiJKV1QiLCJhbGciOiJIUzI1NiJ9.eyJfaWQiOiJ0ZXN0IiwiY29ycmVvIjoidGVzdEBnbWFpbC5jb20iLCJub21icmVDb21wbGV0byI6IlRlc3QgR3V0aWVycmV6Iiwicm9sZXMiOlsiQURNSU5JU1RSQVRPUiJdLCJpYXQiOjE0NjAxMjQ2MTQsImV4cCI6MTQ2MDE0MjYxNH0.fZ401WElQgKmASLxV_vFaR2YfVJIapTbqBJeIsOxjbw"
}
```

**Respuesta incorrecta**

>**Código:** 400

>**Contenido**
```json
{
  "message": "Invalid username/password"
}
```

>**Código:** 404

>**Contenido**
```json
{
  "message": "Missing credentials"
}
```

**Observaciones**
>Se debe añadir el token en todas las peticiones de la API
